高登新網頁版

整比邊個用？

柒過舊版

嗯

唔太好用

有乜唔同

都冇晒人流，d 人都唔會因為轉左板面而上返

佢話個底改咗好多，會快少少

垃圾link，唔好督

飲水思源呀

我淨係見到一版有四個廣告

不了

d廣告大舊到
個顯示引用又係抄連狗

不倫不類

到依家都仲未知當初d人點解會走

樓豬回家了

柒過以前

牙祖爸爸ho ball

以為有咩大更新

仲用緊2000年design

同以前無咩分別

個反應又真係快咗嘅

回家了

方丈份人好大方

柒撚到呢